有好的wireless PA system 介紹

係香港有無公司係做wireless PA system 代理？ 買既時候有咩要留意？

想知，幫推

無人買過？